[學5毛用推背圖先] 推背圖58話 預言中国收皮

同而家發生完全一樣

第五十八象 辛酉 坎下兌上 澤水困

讖曰：大亂平 四夷服 稱兄弟 六七國

頌曰：烽煙淨盡海無波 稱王稱帝又統和 猶有煞星隱西北 未能遍唱太平歌

王騎解曰: 大亂平 平指習近平，被四夷降服，最終六七個國家聯手。

希望會然王騎好好管教自己隻狗牙廢 等佢唔好再衝出嚟咬人

佢同關愛 好明顯係同一班5毛

表面唔啱，但2個係咁洗post
令好多post沉底

阿廢係唔會敢屌共產黨，試過佢很多次

係喇泛民打手
唔投泛民就係五毛吖嘛

解多小小 ok?